溝女其實唔難

首先係你要有面先

係好撚難

單身左22年

難到仆街

好易

可惜唔係個個都咁易

其實只要不是太樣衰，加埋少少口才，其實唔難

無口才